其實鄧炳強得兩招：落場巡視+成條街9拉

鄧小強

連登仔：好勁！不可睇小！戰術第一！

維穩狗心+嚇和理非

話好勁果班一定遊行都未去過嘅軍師

鳩拉又拉錯自己人，鳩噴又噴中指揮官

無限兵力無限彈藥唔怕制裁

你漏咗兩招

無警時份
警黑合作

推

傻強覺得自己鳩拉一大班路過市民就好撚叻

鄧炳強最勁嘅地方係香港史上第一個兼任警務處處長嘅14K坐館

唔好被嚇怕
清楚被捕權利
我無嘢講
完美破解

黑社會係依啲方法嫁啦
威囉，英雄主義，叠馬

落場？唔怕火魔法？

落埋巡真係唔知做乜鳩

d狗buy咪得囉

成百個防暴圍撚住佢啦
你估佢夠閪膽單拖唔帶保鏢落場咩

公關戰
扮有做野

只要我地唔驚佢呢招就失敗

佢落去打完卡就走啦
你估真係落前線咩

圍點TK
鳩拉交數

完全係垃圾 狗王

希望下次佢百密一疏戰死沙場

御駕親征+放手比下屬搞
= 死攬下屬

如果咁叫勁，我呀媽都做到一哥啦咁

和理非記得乜鳩都唔好帶
俾人圍就扮藍
應該會放
因為單純鳩拉係搞唔掂

佢淨係得圍 + 鳩拉，
和理非係唔會驚你

落場打卡+鳩拉+係唔尻係都圍捕兼實彈, 沒有適當武力只有最高武力...
唉....

屌垃撚圾

除左 區議會大勝 同 人權法 仲有乜戰績？

佢純粹要被捕人數個數字黎交功課

條友好著重公關
將自己同廢聰形成強烈對比

拉哂700慢人
全部提堂
宵禁12pm至9am
咁就一定完到場運動

以為自己係鄧皇帝

研究吓促請外國介入
要求解散及制裁黑警
剩係成立獨立調查委員會都唔夠
係要直接制裁兼解散警隊

對內：四處出巡定軍心

對外：放權放縱警狗濫捕濫暴

鳩．拉鄧嘛

最勁嗰次咪Poly 圍點打援，拉成百人暴動

傻強

原來林總統出信係下令小強進攻和理非
太睇小佢地既計策了...

12pm 定12am

武裝起義

次次都想引勇武出黎大圍捕

事實上真勇武就唔會係港島 係自己區靜靜雞

都唔會有特定日子 經過poly大家都知你點玩

鳩拉嚇和理非嚇左7個月 結果係點

佢其實知唔知咁拉法，有d淺藍中立親友都變黃，我有朋友就係咁

人權法推手

起個鐵幕圍住香港，禁止出入境
連登仔: 支共好勁

跑數比北京睇

佢話拉左400人，官大人鳩知拉左400個暴徒定400個路人

8964重演

連登仔: 小強好勁

全日宵禁

其實你知我知佢自己都知

林鄭一定知場運動最大推手一定係狗隊
不過控佢地唔住有乜計 未出聲已經抆槍反鳩返你，又唔係未試過

落左幾次啦 鳩毛都無少條

一陣龐統咁既下場唔抵可憐

控狗又俾狗咬又要真正市民聲音
唔控狗又平息唔到怒氣

企係大後排,裸跑都燒唔到鳩毛啦

坐緊監既五毛

點去游行

傻強係咁上下

不過一招鳩拉都玩曬

完全唔洗上身

鄧炳強 is coming to town

而家鬧都鳩拉

仲多左招係EU車9巡

其實我哋都係得返兩招：黃色經濟圈+工會罷工
其他真係冇撚用

佢真係勇，議員咁樣被對待我想知鄧小強會點講

btw 正常情況黎講 小強大定議員大

可惜市民依然堅持
對佢地更反感
都係等攬炒

黑社會好buy呢套
之前一哥影都唔見，見到鄧小強領導即時覺得自己人生高峰

幻想下無間道入面個劉德華做左警務處長

師兄，有冇放上 Twitter ?
呢d 一定要放上去比國際睇！
講埋呢個係立法會議員！！

咪on9啦
最先係柒婆係69、612用放狗咬人呢招
咪撚講到柒婆無辜
佢係其中一個大推手

佢係做比前線黑警睇，扮關心佢地。

其實個運動去到依定仲咁vigorous 就係因為警暴

retweet毛e呢個

曱甴王呀柄

港獨思潮
黃色經濟圈
組織工會

呢三者將會係我地2020嘅抗爭目標，三者缺一不可

首先要思想武裝，認清只有獨立一途，香港已經冇險可守，香港人係一個民族，完全異於所謂中國人，應該建立一個屬於自己嘅國家。

黃色經濟圈同工會就係行動實踐，建立返香港民族嘅經濟實力，從各行各業建立力量，再加強理念宣傳。

去到獨立嘅最後一步，就係等待歷史機會，當中共最脆弱嘅時候，全球反共嘅時候，引用國際法嘅住民自決原則，透過公投宣布獨立

知佢地就唔會圍攻大學搞到區選大敗

其實佢最勁嗰次就係poly嗰次

我就係要呢d

佢仲有係成條街放多咗好多便衣
set伏位set多咗

睇個樣都知佢係重度智障啦，之前吹大咗。

垃圾曱甴強

睇穿晒

呢兩招入盧狗聰數

唔該要多啲

話你知0000後我話事

所以保障自己友最好既做法 反而係去淺藍地方示威
等D狗無差別拉人就可以得到更多人轉投陣營
就算佢地唔轉投 燒撚埋佢地都好

當然入藍屎陣地有危險 要小心
但我諗都唔會危險果成班黃(e.g.遊行)比黑警鳩拉

push

你漏咗無警時份

落場巡視係啲垃圾制服團隊嘅習慣，要畀啲前線知，啲高層同佢哋齊上齊落，唔係縮埋喺屋企㗎，做到好攬下屬咁。而全條街圍捕都係想達到震懾，令人唔敢出嚟啫。

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人 攬捕攬殺

班狗唔傻的，永遠唔好低估
拉狗你攞你身分證，再mon你，係長遠計，其實唔志在今次告你。當你10萬人，出入境mon住，竊聽...

仲唔告鳩佢？又放生？

【流動連儂牆 / 全民文宣】 抗爭日常化，入黎睇下點做？！